[Exit plan]如果今日銅鑼灣金鐘有突發運動會，冇心理準備既人可以點安全離去？

新界人第一次遊行唔熟港島地理

利申
呢個post係針對唔識應對突發情況既和理非
本人相信兄弟爬山各自努力，亦都支持任何有效阻止政府既手段

上網搵到既遊行路線

維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

銅鑼灣既話你向北角碼頭方向行，搭北角船過紅磡再搭東鐵
政總既話向天星碼頭搭船過海

買定地鐵單程飛派俾有需要人士

地鐵咁多cctv仲要咁多和理非 一有事實逼爆mtr

沿電車軌行

咩方向都好

見到電車就上扮路人